[童言無忌] 有冇二十至三十歲嘅巴絲出街已經會被稱呼做叔叔姨姨

有 叫我阿叔

巴打幾歲

試過中學著住校服排隊時有個細佬想打尖
然後佢呀婆走出嚟抓住佢話俾叔叔買先
屌你老母童言就話無忌遮
你幾十歲人都嗌錯哥哥做叔叔
我個同學仲要喺隔離聽到恥笑我
屌你老母!

怎麼老是你

20-30

我唔想同男人老狗叫可愛既人做朋友

係廁所俾嗰細路撞到之後佢講 對唔住叔叔...
利申19..

仲係哥哥

今年19 叔叔

叫叔叔啦